[集思廣益] 拯救畫家

發夢見過好多次畫家
前幾日知道畫家被捕有心酸咗一下
但知道畫家都俾人拉慣拉熟 都冇太擔心

但到琴日 一張相一個眼神
真係好撚心痛

究竟有咩方法可以幫到佢

「七黑」團結打倒白色恐怖

救救畫家！